係咪準備排夠三年公屋就月月有錢收？

屌 之前排左六七年cut 撚左冇再排

依加應唔應該即刻叫晒身邊來狗衝去入紙排公屋

你語癌？

尋日聽到即刻想屌佢老母 鼓勵申請咁

你見佢狂起就知, 不過起完之後唔係俾香港人, 更加唔係俾你班香港後生仔

做嘜cut L左咁on9
交咁少租，公屋戶個個月儲唔少，私樓租貴到pk

我都cut左，笨實左

你係長者? 單人長者先有錢收喎清

家庭咪有，我睇果個公屋討論區，好多人都話依家要等7-8年以上